要d大型遊行pick up返個節奏

理工攻唔入加埋區議會靜左一排

一野就話開花有d難度
要搵d大型嘅遊行熱返下身先，pick up返個感覺

利伸：不支持犯法行為

贊成不過點避免大圍捕

同意

聽晚7-9pm愛丁堡廣場有感謝美國人權法集會呀